想讀日文問下意見迷茫。。。

最想入城大但city無日文科讀/_\
DSE成績預計一般18分20分
打算讀理工大學語言系(日文)
屋企無負擔 唔睇出路前途番咩工
大學時期...想去日本留學一年半年...
讀唔到大學就入HKCC。。大家點睇。。。

/_\

你本身日文咩level

識識地五十音 我可以學

不如直接去日本升學好過啦=.=

我想係香港讀大學 唔想咁快離開香港

人地入得語言系/日研嘅 起碼拎住N4入
你同我講你識識地50音

同完全唔識無分別喎

入到香港既語言系就讀，入唔到大學就去日本

或者，喺香港求其讀完大學再過日本讀語言學校/2nd degree/master

N4半年搞掂啦
有心讀，考完dse先開始都ok

原諒我無知
睇到有個課程有得密集考N5 N4

都好既因為最想入城大 呢個分都唔知有無大學讀 語言未必收

出去上日文堂 學哂50幾課大家的日文語就可以去考n4

Thx!我打算盡快去報日文班

去日本讀完又返黎就無乜謂 純粹去玩一年半年